4月2日心事交流區2

罵下我得唔得

求下你

我仲未訓

我

1001

又冇1001

早晨

第一次1001左

原來有新po

頂實

樓豬係G

既然你係第一次就算啦

唔好刷屍喇屌

有冇人阿美？

完場未

想要。。但無錢

銀河on9龍成日走出嚟

半場角大 太爽了
乜80% 唔夠詠巴重心之重搶眼？

提華納完場未

未起身冇得跟

有無手足打LOL?

又入

4：3？

3:3

成功走盤

買16.5s 健身健心先

屌斷比卡

師傅睇有幾角

Kybb here? email

唔識睇

LOL -2

屠cfu?

停c啦好嘛

屠街人

我13.5s 係唔係要幫埋對面健身

好想喊 訓著左無買到琴晚度左d波

14.5s here

希望佢半10全10-11

lm

LOL -1

買左16.5s 陪健身健心

各位早晨

訓多陣先😴

屌咁你咪撚上水啦

早晨，差啲見唔到大家

一齊掙扎

Wa半10
btw tigre

Kybb 點補飛好

如果得閑check一check email

飲到5，6點，重要咁早起身。

使命召喚日乙盧

嘉欣BB 出左今日水未呀

仆街cfu

11c molamola

11屍

仆街

咁撚刷得咁撚多馬會都開9.5 10.5

停屍啦屌你老母閪

手足頂撚住呀 40分鐘

14.5s頂到派100再直播健身

又出番黎

13C

(5000)派我未

屌 13屍 戇鳩 屌你老母閪

13.5s我裸體中環直播打飛機

Lm

我跳撚埋脫衣舞

想睇

14

已經

14.5s我直播打飛機再自己食

爆啦爆啦屌你買乜輸乜

14.5s 我同你玩69

預多左羅馬一粒 不過中左個讓球和

我屌埋你屎忽呀

岩岩訓醒入左18.5 同19.5😉😋

中多個入球細

咁勇

幫手集集

冰封30mins是夢嗎 不是 屌你老母頂撚住

真係慘op朝早又要追數

估到狗會預兩球喇唔撚開讓球盤 -2表示慘死

算啦去到最後嗰幾min先爆咪盞自己辛苦

當娛樂下 晏晝賭馬

下次知點買了

狗會啲讓球主客和好準

Cf American 2.5 please

日乙盧召喚

度好馬了

2:2...

個入球細中位數 3.5 買細送錢

22又要刷 屌你老母閪

蒙特半和頂實

早

3:2...

cls

針

一刷屍兩隊全家死 佢太婆條屍我都屌埋呀

痴線佬呀 媽呀

下盤 補左反cup 9倍

主勝輸15蚊 銀河追和啦

唔刷屍佢入撚到3-40都得呀

20分鐘頂撚住呀屌你老母臭化閪

哇手足玩咁大呀
14c完場就直播打飛機同吞埋
多1c都要屌阿婆條屍

屌你老母臭閪 頂撚賽呀 14屍完好喇你老母臭化

仲賭日假😒

日假今日正氣

屌你老母閪 頂撚住呀

16分鐘 頂撚住呀 佢最尾幾分鐘爆我飛去美國打撚柒哂佢地

神龍入左16.5s請冰封

13.5s
14.5s 16.5s 17.5s

屌你老母閪頂撚住呀14c

14c完我再直播旺角裸跑呀

神龍接收左願望啦

請一定要找數

放心最後幾分鐘一定爆

我爆你老母呀 爆左我屌埋你太婆

玩到咁大

你開大把cd room入

咪撚刷角呀你老母 中場傾下計打邊爐算啦

你幾時買s架...

屌法國痴線佬真係一山還有一山高

咪搞小圈子啦

美假真係

樓豬又話去訓嘅時間

....

刷角你老母美國全部人死呀 拉登都翻生呀

見到你買18.5 19.5 都知你捐錢

日乙有無水

我搵到一個不敗嘅賠率想G嗎

唉 訓醒淨係見連c
奶閪了

頂撚住呀 8分鐘 屌你老母閪 我想吞精呀

想g

1.001

屌你老母應該我黑 一買完停c停廿幾分鐘

不要問只要信

停呀屌你老母 中場打邊爐啦 壓乜鳩底線呀你老母閪

停呀你老母 係咪想美國陸沉呀

唔係你黑 智商問題....

日乙盧第一次召集

頂撚住呀你老母閪

4分鐘 唔該你頂住呀

蒙特半和cashed

4:2

岩喇 屌 綠帽控住波唔比佢入

咪撚刷屍呀 頂撚住三分鐘 我吞埋樓豬精

龍門好野 差啲15角我屌佢老母架喇

停呀 頂撚住幾分鐘 唔該哂

有冇人可以整合吓14c完既話有咩花生食

日乙盧不在 唯有信自己

等我儲多啲數據先再話你G

同埋幾時派我

Skip

補4mins

山形山神

補少啲時呀你老母

GUN了

頂撚住4分鐘 我求下你

仲有無

痴線佬力頂三十幾分鐘

頂撚住呀 三分鐘 求下你 唔該

頂撚住呀 唔係我推哂全家跳樓再自己跳

-2mins

上個post咪講左

生命誠可貴比你收返呢句

丁蟹

頂撚住呀 2分鐘 求下你呀美國佬

好想同你講bomb

大奇蹟日

真係bomb

15c...我太婆

15 BOMB

屌你老母閪

15角

棋王 (全家被推+自己跳)

最尾一分鐘爆 屌你老母閪

諗起上次隻翼就嬲

最尾一分鐘呀 唔撚做人 死左佢算

屌 想睇直播呀臭

棋王全家 (已針)

on9

1分鐘都唔頂住 你老母呀

笑撚到我gapgap聲

想知買左幾錢

16.5s 力頂

16.5 s cashed

我自殺算 咁都要爆

完了

挽留

玩留 你仲要屌人太婆

同盧對了

又要改名

頂左好多個一分鐘啦

唉 1分鐘

不過 佢冰左30分鐘 你就算啦

買左成功添

全家死啦美國人 全部都仆街黎

好彩冇買14.5s 如果唔係個心臟應該出血

你話30分鐘前爆左 再冰30分鐘就話啫

呢個真，國家隊 美職 都係咁

唔想同盧對
所以跟盧了

盧上次先中山神伏
又買多次山神

忍撚左全場冇撚叫 最尾1min先爆鳩我

盧~你有早水嗎

果陣就話 屌你老母 爆完我黎停角

屌你老母美國佬

陸沉啦屌你老母臭化閪

笑到噴水

噴埋屎

唉 我游水去美國先 各位88

早晨
法國我經常搭正訓醒
然後跟不到尿

13.5s 500
14.5s 1500
16.5s 1.8 5000
17.5s 2.25 1000
爆就到我jump

下次試下早5分鐘

笑到我

唔好屌埋我嘅伐木隊

有無人派錢我起機

尋晚早飛買左利記角大豬死我了 跟唔到你尾兩場

今日有沒重心呀？

我法國棋王好黑 叫親都爆

笑死

我屌你老母陳廷佳

自然醒

棋王去咗邊

Hi

有無咁夾一齊醒

游緊水去美國啦ching

真係on99 個心跳左成場 心臟病都黎緊 幾舊水醫藥費都唔撚比我

早晨cfu

早晨wor

美國佬只有屌老母同斬木佬信得過

唉屌你老母真係最後一分鐘 臭化閪

日本佬呢

仆街架仔

鹿島沉未？

蒙特雷又唔入波 好撚忙呀去完美國去墨西哥

都係唔掂啲西波，等各位大蛇嘅馬水

一陣可能又要去埋日本

又改名做屌你老母日本佬

t-mac巴

屌你老母美國佬日本佬英國佬德國佬西班牙佬法國佬

屌你老母地球佬

去完美國可以行去墨西哥

好撚忙呀我 可唔可以唔洗嗌

屌你老母美國佬 (影分身)

幫我去睇2.5 有無機

留名

綠雞似不敗？

買哂主同和你咪100%🤔？

Cf1:0

屌你老母蒙特雷

屌埋墨西哥佬thx

唔介意杯2球

賭乜輸乜 點賭

俾馬會屌打

又要反cap

快

一齊出wor
PSG win
real so 9.5s
利 13.5
有次序的，跟開就知邊場先係重心一場

今日太忙，未得閒出，可能要16:00後

2:2 ok?

CF goalllll

我指自己買波次買左頭場利記先 唉
唔緊要 再來

你係海底隧道住？

派我，我要針了

笑到仆街😂

召喚長包皮

我住天橋底收得唔好

最後一擊
濟洲聯上盤
墨本3.5s
甲府0.5/1s
chow3.5s
4x4

.... 玩馬啦

邊個恰我大佬

TG我

我發現到小小野

我ok?

dllm都唔知應唔應你好

...

乖乖地睡

又真係召到嫁WOR

馬唔識睇 淨識gun

唔好再訓啦 再訓玩尾場嫁啦

召妓咁召

盧0:1

不賭了 山神都比人入埋

😞

成功丸1:0

有無睇我講乜

lm 等gun馬

準備好跟馬水

我都係諗住買山形山神 因為訓覺搞到過哂鐘 唔知好事定壞事 大家加油

好事 你無買既波=100%win rate

等等我乜馬都未睇 而家睇睇賠率之類的

山形快d cup佢老母

浮巴頭先係咪話有重心

等Gun 樓主 嘉琦 師傅

山神上啊

財高八斗有冇咁熱呀🙄

琴晚訓前講左cf阿美但冇買
希望估錯

唔要佢 雖然睇番上場真係我老母騎都贏

召喚流浮巴

咩盤

佢上場係送梁家俊番黎

係... 但14檔 快閘 放頭無塞車

Cf11

C

山神快撚d入呀屌你老母

搏爆冷

平手

其實呢套咩名？ 想睇

條廢柴死撚左啦

今日子

玩留

Cf2.5 已死 飛已撕

對決吧

6wp
6>5-8

要跟了

掟上今日子的備忘錄
睇到喊死

買咩豬咩

買左山神 skip左呢場

山神快撚d入啦

蒙特雷入未

佢唔知代言邊個化妝品牌？，次次經過都覺得好正

財高八斗唔通真係才高八斗
隻馬鬥心勁好

好想cf2.5 開到

流浮牌

我GCHI你啊

山神針

山神

雪肌精

頭場就有重心

精神病藥

第一次跟唔明，第六場獨贏位置？

隻馬其實好超 出腳亂但好有力

屌我明啦

深愛好靚wor

詠巴
還我血汗錢

岩
有冇人睇過熱鬥小馬？佢幾似果款馬

快撚d入啦撚屌山神

我拎黎做左膽

流沉巴中左派我喎

我有隻冷馬想搏

1號 1.6w 1.1p 你買撚埋我果份 陰公過買巴塞

戀愛了

要大紅字

雞

邊隻
我要3隻 有2隻都好冷

9

屁馬點睇

一點真係傻既都知要買比馬

不如杜利萊，柏寶

佢轉左運喇開始有馬贏 希望唔會又

就畢業 我零用錢呢幾年拎完
唔想玩落去

柏寶會冷出蘇偉賢

9號比狗買

8 P OK?

頭場我應該揀仆街特首
但財高八斗太fit 我都係搏先飛走佢 唔值1.7咁熱 如果保守派既就拖番

今日煲煲先。。唔買波了

777

所以9win

但其實1號真係超班 點好呢
一係玩位置q算

再次訓醒 重生

有邊個要Bee比馬

1>6,8,9,12,13

盧出尿未

我。。

我..

單式 馬膽

我...

比馬

比馬大船

658去呀

bee 比馬

山神比馬

快撚到

1號真係派錢

8-1-6

點解我唔要我拉

我跟咗, 艇仔

屌你老母莫狗 唔買就嬴

6咁都p到

中！位置q

無買 但支持橫濱

多謝樓主

特首好波

4倍place都中到

食左屎 6.8.9 要左9

6,8goal!!!!!!

依家先去入錢

樓主勁呀

樓主 不過剩係跟左莫雷拉wp

最衰轉出去果陣楊明綸啲走位際遇差 遲左出力
隻馬應該有w

美國佬！

same

我發左達隻馬會叫樓主

thx樓主
原本諗住中w即派你
而家未得住

走

有冇人跟左6 8 9
拖埋1就3重嚕

Bee都係啦

原本諗住6-8位置q但買唔切

長中長有

12倍

梁家俊真心廢

1:0比馬

好撚嬲，買波買乜輸乜

12倍位置q

比馬唔撚係掛

樓豬無買位置q

今日兩場澳假都無滾球🤔

雷神今日要留意 佢似餓左好耐
出閘落力到呢。。

😂😂😂😂😂😂😂

雷神d走位 同埋出撚哂力鞭

星期三 1w都無

星期三無贏過

派我

好似會10win

一login得返幾蚊

樓豬又柒-.-

10蚊成功

烏冬1:0

屌老味 烏冬屌打

比馬 比d力啦

買條雷神過關先

Cfu點睇一陣澳假個兩場角

我不嬲唔賭位置q

比馬比心機cup please

山神快啲追和先

比馬cup啦屌你老母

山神 比馬

買兩場都要嗌cup...

又唔中連贏

咁快mark me

1號唔要不如死撚左佢啦

西走左 齋估唔買

雖然我都汁左5百

都係入返300回歸

求

金澤2-0

一點半開

講一次咋

有聲

Delay左傾劇本 瀨野啦

5wp
5>1-3

比馬食屎啦

比馬0:2 針

比馬0:2

Want g and follow

比馬 cup ok?

好

山神cup ok

比馬輸比榜尾2粒
唔識賭啦

比馬cup佢

我唔貪心 半場1:2 完場3:2ok

技術性調整

你連贏黎

樓g應該果幾隻ok

山神cup未

山神入一粒比我走盤啦

山神我求你

Same road ar diu

好彩pass左比馬
但會唔會過到初一都過唔到十五呢

最好cup埋

垃圾比馬仲學咩人上日職
連日乙榜尾都唔夠打

4重 1 3 5 12

1 3 5 10 12

山神 反cup未 屌你老母正仆街

3場？

2

又中正q

山神比啲心機啦乜q和波專家呀

Me

樓G 仲有最後一場

樓g我愛你

樓主

和波都好呀

有冇人聽話有跟葉呀

山神 反cup未 屌你老母正仆街

屌你老母 反cup

我愛樓豬

1 - 5 Q
1w

5 多謝樓主

樓g我想幫你奶ok?

知啦知啦 巴屎閉

鳥冬3:0

26倍Q 樓主派！

比馬垃圾

Jump了

LM

山神反cup 屌你老母臭閪

下場中q派

假波？

今日係kaki大勝日！！！！
希望係

過3關

針了

一定係

我都廢事留 樓主會派我同Kayan 派既機會差唔多

好彩skip左比馬

LM 我

wa
1-7

輸左2場啦 收番埋啦

哇 7左 當我無講

1 7中呀柒頭

竟然係你jer me

師父你好撚柒喎

唔好恰CFU

位置黎 位置q無買過關

樓豬既派膠病會傳染

買左山神比馬
最後要左注濟洲聯
唔中拜拜
各位睇路

山神 一陣游過去日本屌曬你地老母

不安

唔理 留定 我

求3:3走半

me

半一喎清

詠在？

屌哂你地所有人既老母

得我先可以jer你

咁仆街了

仆街掛住賭馬又遲到

我支持你嫁喎

山神追和啦屌你老母

請大家集氣山神反CUP

伊巴有冇濟洲聯個場分析 想買

Okay 你岩

真相大白

比馬你食屎啦 山神快追和

山神憑咩開平手

Okay 唔夜訪貴公子的家

最衰冇即場 唔係實痾煙

盧f1 please call 山神

樓豬中左幾多場q?

差一場 就可以 飛走3隻

You read me

岩呀 屌啲美國佬

輸到想
黎緊有無睇岩

比馬學人讓半一
小學生都踢贏你班垃圾
半場比隊烏冬456

6wp
6>1-4

山神求你了

2.6.13 買pq完美派錢

幫屌

橙皮呢

又葉楚航不了

邊個黎

山神追和啦 屌你老母落地獄

識玩

但買左了

嘻

幫你召喚t-mac

樓主always read my mind
can go

有啲本賭下
今場中q派3個 中先留名 小妹開新post留

？？

樓主加油等你救濟

山神追和啦 屌你老母含家產落地獄

等我加啲橙皮先

你果幾隻 1 6都係我心水

樓g派我

求我

she agger ur choice

好彩你無買bee

成功丸2-0

山神0-2

山神好波

Sorry 唔出了，自己玩順返先🙇🏻🙇🏻

錫返

山神 比馬 落地獄

邊到跌就邊到起 夠膽場場post 真飛

sor乜ry

盧蛇
挽留

gchi

我盧goal

山神好撚野 屌你老母臭閪

以後唔賭日本波

唔洗sorry喇大家自己人
當講下買咩交流下姐

豬返哂了

往往盧豬一兩場
就會有on9仔入黎刷存在感

一陣贏過

有強姦冇焗賭 跟唔跟自己揀架姐
SORRY D咩

唔使sorry 有心水就share 照跟

不緊

講左幾多次唔好賭日假
你地仲要賭到針
個個星期都因為日假針，聽到厭

玩留盧盧

玩留盧蛇

仲有澳仔

濟州聯

問心，尋日未開波已經叫住你地唔好賭日假
今日又講左次

6有飛先拎黎做膽喇
如果唔係似1多啲

我諗我呢句可以quote多半年

小妹錫番😘

日假好好玩架，請不要唾棄日假

祝你中 最好

😢

輕心之重輕心
全北2.5 /半主

我買金澤佢就輸，唔買就贏，橫濱水手又係咁，比馬又係咁
烏冬上場俾人反杯，呢場大勝，痴線

我究竟做錯乜撚野 半場比榜尾nba

回到1.88

拍拖了

走啦屌你

乖喇😘下場中番一齊殺馬會

試下巾師父水先

留意大號碼
10 13

半主

去呀614

買小小4重先

哇屌你老母 一樣銀碼

希望開641

開到派錢

1 10 13

Agger

我，要拍拖留唔切名

熱撚過熱浪

全北gogogo

買唔切

隻4勁撚到

4 10 1

有信心就出真飛😘
唔巧問我出水了，壓力山大

Yes sir

4 10 13 1
4重要左6號膽

唉 任揀

Yes sir
Forever support

慘

典睇澳職1.5/3.5s

嘉琪妹又贏

落飛又贏

出3中3

下次一齊贏
或者跟樓g燈死佢

落到 差唔多兩倍

多謝樓主4號 自己亂加多隻10 連贏

好der

唔講咁多

山神仆街含撚死

以後唔撚買，下下畀佢引到

有冇人對比馬仲有希望

琴晚贏完今日又豬返

樓主係時候再中正q了

第二次了

紐倫堡vs柏林聯

阿寶召喚

我比佢伏左3次..無事既

唉 4-6任揀 6由10倍回番20倍都不妙
隻4 10倍落到5.3
下次等最後先渣膽

樓豬仲仲有一場

屌你老母

山神真係西撚到震

有獎金

都係反我拉算

型囉
威囉
英雄主義囉
疊馬囉

比馬反CUP到我即刻淘寶件泰版比馬波衫著一個星期

頭先第三場獎金有84萬

不買系列

法國呢兩日搭沉左幾隻船了
Sor 樓g盧g ky
要戒了

88

第四場應該無咩馬放 啲馬後追 買到放頭馬控制步速can win
lets say

屌唔好講拍拖得唔得
有冇理我感受

比馬續粒續粒追

無話沉唔沉既 挽留

曳喇 又賭四重彩

出左水的

都係假波嘅錯

係喎。。。

又話只係買QP 屌你老母

推走佢

繼續跟實

我自己都唔記得

push翻出黎

抵派啦

樓主買咩

唔好鬧

希望大家回頭是岸，做個陽光青春青少年

中多幾場先haha

死人妖

先lm

14巨額位置Q過關

畀人屌死架，唔好講

和好ok？

唔好wor

唔敢得罪你你好多我啲野😒

你岩岩jer 我

嘉琦 呢場拉win ok?

同一時間有兩個朋友打黎
話陪老細拉頭馬

法國你地同啲阿叔無分別

買哂win 得啦？

汽車 全細 半和派錢？

雙冠軍

暫睇ok 開跑前再答你

樓主仲有一場w未出
跟實呀大家

全北入返球定定驚先

不了

比馬10min一粒 補時絕殺

同路

番大陸冇得賭 all in 左尼斯 同鏝角大10.5

大陸有喎 成日大陸賭

詠

有vpn先得？

係咪得禾想追中華一

2 5 10

比馬76-90mins入球率26% 快啲轟返456佢

今場唔買 鬼鬼地 4場放隻正本係到

等埋kaki水就扑槌買

養生足球？

有我阿巴打

又1你老母45 咩 問左幾多次答左幾多次？

cfu兩場⼂⼂⼀⼃⼁乛

用屋企wifi 再用網頁買好撚慢 唔買算

兩場澳假追大ok？

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

@香港仔

11 ok

一陣澳職角大okay?

唔似..

見到
笑到仆街

14幾似樣
反而2回番飛😂😂😂

買澳職算 唔買畜牲

1.1p

5

我琴晚賭到今朝 7場都未輸過....

5 9 11 14

9wp

啲腳落飛 隻膽回到死😂😂😂

從來沒我⼃⼁⼃⼂乛⼃

咁難入嫁咩d波

入波啦全北

屌....兩隻腳又出晒黎.....

巨額過關

樓主2

9號頂唔住第一。。

理得你下半場比人456,上半場唔贏波都咪撚返入更衣室

唉...見韋達騎唔要做膽....唉

以後識買了

全北廢車入未呀

比馬打交腰斬啦

好撚赤...

天意一檔擺頭都俾人塞到咁 好唔開心...屌..

4重又差一隻 屌

跟左14p 冇跟w

騎得好差

me too lah
5 9 11 14 ma

Got it thanks bb

9 11 14> 2 5

好撚慘呀西西... 兩場w 2隻任揀.. 赤到仆街

韋達 講你都唔信啦

唔賭喇 無晒心機
9w都無咁嬲...14w...好想喊

原來見好就收永遠是對的

R4 開左？

其他呢？

唔似大

14 6 9 11

你唔係話14會放咩

1500似3.5s

Cfu講角定入球

伊妹唔好嬲

我最後因為韋達 拎左隻1檔既天意渣膽....好撚頹

全北1:0

屌 怒屌運財童子今場

豬淨165 想all in
大家有咩心水

角

😘

補一補血先

最好半場3-0 頂住呀

2:0都收貨啦

快啲主隊入多球定驚先

好波

系

kaki星期日亂估
1. 威靈頓鳳凰

出左街 會覆得小啲 sorry

Bee快入啦

全北永遠食住首爾

韓k無咩心得 好難賭

全北汽車繼續

起身食返支醒神煙先🚬

中兩場又比番啲錢3場4場 樓主仲有一場seed未爆

呢半個月 2400>400>2400>1500 now

去馬會入錢

gun

5，9

14一定要w 如果唔係針

對波大過個頭。。。

r4？

過關？

膝頭黎...

張含究竟有幾淫

非常明白，臨買一刻先做錯決定

今場係買都買嘉欣啦

擁抱ok?

9-11 今場似熱

無Bee嘅朋友屌波

呢場有隻我幾日前講左
今日重心

-.-睇熱門見到姐

希望首爾下半場cup

Kaki騎又係3.幾
雷狗騎又3.幾？

仲有十分鐘 希望趕到

黎個安慰喇

不了 要開3-6

全北半主大大力水泥gel

你買位置嘛 第3跑6咪得
我唔中就要針

My cfu Kayan not kaki kaki 係情人咋

我跑第二架

多謝cfu 希望開埋2.5